有冇天水圍巴打想踢波

見啲場都係十室九空
如果平日夜晚 放假有冇人可以出黎踢
想搵到一班真新手既波友
以前中學係咁易踢過，識少少基本功咁
好耐都無踢，又無乜氣，費事出去累人

希望可以搵到十零廿個差唔多既巴打一齊踢衛生波
認真撚，街場美斯就唔好了
搵人留個tg 再開谷 thanks

lm

爸打搵到人踢未

（巴）